報復男友無情 她拿老鼠夾夾陰莖

澳洲一名網路部落客沙米(Shammi)經常分享對模特兒女友楊恩(Sarah Reay-Young)惡作劇的片段，現在，楊恩決定反擊，報復沙米的無情。

據英國《每日郵報》報導，先前沙米故意把楊恩推向人群，害她跟別人相撞，要不然就是把她推倒在樹叢中、推入海中。楊恩終於忍無可忍，決定報復。這次楊恩也如法炮製，走在路上時故意把沙米踢入樹叢中。或者是在喝啤酒時，故意把啤酒灑到沙米身上。最後一招就是，楊恩拿出老鼠夾，故意愛撫著沙米，然後朝向沙米的陰莖一夾，沙米當場哇哇大叫。（施旖婕／綜合外電報導）

終於報牛 抵撚死